如果摩連奴真係賣撚走馬迪爾我即刻反獌

你老母傻閪摩連奴搞撚亂哂我曼
利申:獌狗

跟
因為原因係管理層同摩狗一樣冇腦

有普巴基本上前中後搭咩人都OK

洗埋一大堆錢都唔知做咗d乜

馬迪爾 靴里拉 馬達 呢3個我覺得係因為摩連奴搞撚到佢地冇得踢世盃

跟！

2018 竟然仲有人未加入反獌

唔反曼 我反摩

球隊冇錯，錯在教練

摩三季..睇下摩佬賣人賣去邊就知佢下季想去邊隊教

笑死人，原來曼迷賣個球員就足以令自己反隊自己鐘意開既球隊
忠誠度同玻璃心脆弱到

Ching識波

馬達當年去唔到皇馬...留左係車. 已經完左職業生涯

馬達未必
始終同類型球員多
佢係好波，但同西班牙其他人都係比下去
馬仔同靴里拉就係
靴里拉如果踢西甲有穩定正選
應該都去左踢世界盃

摩狗賣kdb，salah，lkk都未有車迷反車啦戇鳩

馬屎眼唔會勁得過佢地3個掛

賣完反摩都叫正常, 點可能賣個球員就反自己隊波
痴撚線

逐隊波拆骨

啱，唔鐘意領隊唔係反領隊係反球隊，咩邏輯
有冇人以前唔鐘意金sir反港隊

睇曼聯真係會睇到燥
尤其是山齊士同普巴兩條撚樣 成撚日去個持球球員身邊拎波踢
中場棄 普巴 山齊士 用靴仔 馬仔
前場棄 盧卡古 要買返個真係有用柱躉前鋒

跟

反摩！

獌迷質素係咁上下啦

執骨專員屌唔屌你呢

盧卡古都反

現役有咩大舊衰型中鋒好過佢啊

反獌